有冇人做緊阿媽信DataCenter?

有冇人做緊阿媽信DataCenter?

香港?

係呀

香港都無，租人地data center ja

要返通宵 ？

同事